# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-23 20:07+0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:497
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:500
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:618
msgid "Sign Out"
msgstr "退出登录"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:503
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/login.html:4
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/login.html:9
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/login.html:26
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/register.html:32
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:504
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/register.html:4
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:513
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:515
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:4
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:517
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:48
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:96
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/transfer.html:4
msgid "Transfer"
msgstr "转账"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:519
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:46
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:92
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/deposit.html:4
msgid "Deposit"
msgstr "存款"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:521
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:47
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:94
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/withdraw.html:4
msgid "Withdraw"
msgstr "提现"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:523
msgid "FX Exchange"
msgstr "外汇兑换"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:525
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/profile.html:4
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/profile.html:8
msgid "My Profile"
msgstr "我的资料"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:528
msgid "Mobile Service Playground"
msgstr "移动服务沙盒"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:531
msgid "Merchant"
msgstr "商户"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:533
msgid "Merchant Portal"
msgstr "商户门户"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:537
msgid "Wallet Management"
msgstr "钱包管理"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:541
msgid "Back Office"
msgstr "后台运营"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:543
msgid "Back Office Home"
msgstr "后台首页"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:546
msgid "Operations"
msgstr "运营"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:549
msgid "Merchant Operations"
msgstr "商户运营"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:551
msgid "Case Management"
msgstr "工单管理"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:555
msgid "Operations Queue"
msgstr "运营队列"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:560
msgid "Finance"
msgstr "财务"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:563
msgid "Treasury Management"
msgstr "资金管理"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:567
msgid "Settlement Management"
msgstr "清结算管理"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:571
msgid "Reconciliation Management"
msgstr "对账管理"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:575
msgid "Operations Reports"
msgstr "运营报表"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:579
msgid "Accounting Management"
msgstr "会计管理"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:583
msgid "FX Rate Management"
msgstr "汇率管理"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:588
msgid "Governance"
msgstr "治理"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:591
msgid "Approval Matrix"
msgstr "审批矩阵"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:595
msgid "Policy Hub"
msgstr "策略中心"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:599
msgid "Documents Center"
msgstr "文档中心"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:603
msgid "Access Control (RBAC)"
msgstr "访问控制 (RBAC)"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:607
msgid "System Settings"
msgstr "系统设置"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:614
msgid "Signed in as"
msgstr "当前登录"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:643
msgid "Built with Django & dj-wallet."
msgstr "基于 Django 与 dj-wallet 构建。"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/base.html:644
msgid "Release"
msgstr "版本"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:8
#, python-format
msgid "Welcome, %(username)s!"
msgstr "欢迎，%(username)s！"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:10
msgid "Selected Wallet Balance"
msgstr "当前钱包余额"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:17
msgid "Wallet Currency"
msgstr "钱包币种"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:23
msgid "Switch"
msgstr "切换"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:24
msgid "FX Convert"
msgstr "外汇转换"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:31
#, python-format
msgid "%(currency)s Wallet"
msgstr "%(currency)s 钱包"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:33
msgid "Available for transactions"
msgstr "可用于交易"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:52
msgid "Wallet Balances"
msgstr "钱包余额"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:56
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/deposit.html:15
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/transfer.html:20
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/withdraw.html:20
msgid "Currency"
msgstr "币种"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:57
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:68
msgid "No wallets yet."
msgstr "暂无钱包。"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:76
msgid "Recent Transactions"
msgstr "近期交易"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:80
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:81
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/deposit.html:23
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/transfer.html:37
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/withdraw.html:28
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:82
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:83
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:84
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:108
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/dashboard.html:112
msgid "No transactions yet."
msgstr "暂无交易。"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/deposit.html:9
msgid "Deposit Funds"
msgstr "充值资金"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/deposit.html:10
msgid "Add money to your virtual wallet balance."
msgstr "向您的虚拟钱包余额充值。"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/deposit.html:24
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/transfer.html:38
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/withdraw.html:29
msgid "0.00"
msgstr "0.00"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/deposit.html:27
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/withdraw.html:32
msgid "Description (Optional)"
msgstr "描述（可选）"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/deposit.html:28
msgid "e.g. Weekly topup"
msgstr "例如：每周充值"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/deposit.html:31
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/transfer.html:45
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/withdraw.html:36
msgid "Maker Note (Optional)"
msgstr "经办备注（可选）"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/deposit.html:33
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/transfer.html:47
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/withdraw.html:38
msgid "Required context for checker approval if maker-checker applies"
msgstr "如启用经办-复核流程，需填写供复核人审批的说明"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/deposit.html:35
msgid "Complete Deposit"
msgstr "完成充值"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/deposit.html:38
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/transfer.html:52
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/withdraw.html:43
msgid "Back to Dashboard"
msgstr "返回仪表盘"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/login.html:10
msgid "Access your virtual wallet."
msgstr "访问您的虚拟钱包。"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/login.html:13
msgid "Use your corporate identity provider to continue."
msgstr "使用企业身份提供商继续。"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/login.html:14
msgid "Continue with SSO"
msgstr "使用 SSO 继续"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/login.html:19
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/profile.html:19
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/profile.html:41
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/register.html:16
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/login.html:20
msgid "admin, alice, bob, or charlie"
msgstr "admin、alice、bob 或 charlie"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/login.html:23
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/register.html:24
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/login.html:24
msgid "admin123 or password123"
msgstr "admin123 或 password123"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/login.html:32
msgid "Don't have an account?"
msgstr "还没有账号？"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/login.html:33
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/profile.html:9
msgid "Manage your account details and security settings."
msgstr "管理您的账户信息和安全设置。"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/profile.html:13
msgid "Account Details"
msgstr "账户详情"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/profile.html:23
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/profile.html:27
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/profile.html:31
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/profile.html:45
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/register.html:20
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/profile.html:34
msgid "Save Profile"
msgstr "保存资料"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/profile.html:38
msgid ""
"Your profile details are managed by your identity provider. Please update "
"profile attributes in Keycloak."
msgstr "您的资料由身份提供方管理。请在 Keycloak 中更新资料属性。"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/profile.html:52
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/profile.html:66
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/profile.html:70
msgid "Password and MFA are managed by your identity provider."
msgstr "密码和多因素认证由身份提供方管理。"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/profile.html:72
msgid ""
"Use Keycloak account console to change password or configure multi-factor "
"authentication."
msgstr "请使用 Keycloak 账户控制台修改密码或配置多因素认证。"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/register.html:9
msgid "Join DJ Wallet"
msgstr "加入 DJ Wallet"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/register.html:10
msgid "Start managing your virtual funds today."
msgstr "立即开始管理您的虚拟资金。"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/register.html:27
msgid "Create Account"
msgstr "创建账号"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/register.html:31
msgid "Already have an account?"
msgstr "已有账号？"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/transfer.html:9
msgid "Send Money"
msgstr "转账汇款"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/transfer.html:10
msgid "Transfer funds instantly to another user."
msgstr "即时向其他用户转账。"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/transfer.html:14
#: wallets_demo/templates/wallets_demo/withdraw.html:14
msgid "Current Balance"
msgstr "当前余额"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/transfer.html:28
msgid "Recipient Username"
msgstr "收款人用户名"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/transfer.html:30
msgid "Select user..."
msgstr "选择用户..."

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/transfer.html:41
msgid "Message (Optional)"
msgstr "留言（可选）"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/transfer.html:42
msgid "e.g. Lunch money"
msgstr "例如：午餐费"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/transfer.html:49
msgid "Send Funds"
msgstr "发起转账"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/withdraw.html:9
msgid "Withdraw Funds"
msgstr "提取资金"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/withdraw.html:10
msgid "Take money out of your virtual wallet balance."
msgstr "从您的虚拟钱包余额中提取资金。"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/withdraw.html:33
msgid "e.g. ATM Withdrawal"
msgstr "例如：ATM 提现"

#: wallets_demo/templates/wallets_demo/withdraw.html:40
msgid "Complete Withdrawal"
msgstr "完成提现"
